細個挽過咩令你最深刻

挽袋令我最深刻
中學嗰陣好興一款秦國袋
女朋友次次出街要我挽住
每次出街都有種俾人恥笑嘅感覺

款死人袋嘅示意圖

挽你老母

仲諗住入黎挽你老母，點知真係挽

出現了

秦國 你古代人

秦國??項少龍帶古代手袋返黎現代炒??好唔好賺??

泰國統一六國 泰始王焚書坑儒喎
讀多兩年泰史先講

秦國是春秋戰國時期諸侯國，嬴姓，趙氏[1][2]。史記秦本紀認為秦先祖蜚廉是商朝末年紂王的寵臣。據清華簡《系年》的第三章，周初三監之亂平定後，蜚廉「東逃於商奄氏。成王伐商奄，殺蜚廉，西遷商奄之民於邾，以御奴之戎，是秦先人。」[3]。鑑於秦人和奄國同姓，同主少皞，李學勤先生認為秦人始祖可能起源東方，在西周初年被謫戍西方。據史記秦本紀，西周周孝王因秦祖先非子善養馬，因此將其封於秦，作為周朝分封國。前770年，秦襄公護送周平王東遷有功，獲封為諸侯，伯爵，秦始建國，周朝給其封地在今甘肅河東地區到陝西一帶。從前677年起，秦國在雍（今甘肅天水到隴南一帶）建都近300年。雍城遺址有宮殿區、居住區、士大夫與國人墓葬區和秦公陵園。

邊個冇讀書？

好多新會然

撚狗完未阿

Sor，㩒錯負皮

有無讀過書寫過paper
Wiki都拎嚟做參考
啱啱改wiki改得辛唔辛苦

真係好想笑你
老師不嬲都叫我地上維基睇
你一定冇讀過中學